有冇人屋企人好中意儲野？

我呀婆堆到成間屋都冇哂位，乜柒狗屎垃圾都會放係屋企，啲膠袋報紙堆到成座山咁高，我唔著果啲衫都會收堆係自己屋企，之後返鄉下就會發現果邊啲鄉下細路著啲衫好有親切感

貓

你阿婆偷偷將你D衫送返鄉下？

好靚
佢好似想玩甲由

小學雞啲校褸校服

呢D大個可以留念